［突發］蝗國驚現路人泰臣（無J)

打撚死你

乜鳩

衫分中

ching咁都聯想到